香港人仲想乖到幾時？ 我醒咗 你醒未？

一味俾人打唔係辦法 唔還擊只會愈打愈金
係唔係又要俾人打
你想企係到俾人打 定 要佢受到同等嘅傷害？

我知道大家好有紀律 好乖 唔想還拖
我岩岩開始都唔會還 但你問我宜加？
我想佢十倍奉還

我相信出過黎見過大場面嘅都會係咁諗

簡單啲講句
你見到你屋企人 兄弟姊妹俾人打緊
你會拍片 定 幫手？
之前藍衫巴打俾人打 竟然可以無人幫手